Twice fans叫ONCE，咁佢地男朋友係咪叫Thrice？

做我同T寶嘅第三者仲唔係thrice？

我娜璉bf

男朋友叫Daniel

什麼원스사랑해都係假！宜家俾啲thrice入侵我覺得好unacceptable lor

係thrice

QQ

盲撚

屌你咩 個留言我喊住打😭💔

係q能到仆街囉好無

我講事實

우리 지효俾Daniel搞 我都咸到仆街㗎！

大家冷靜啲

邊個嚟？咁樣衰都有

post我女友？

男朋友叫 差啲跣低

唔好再po豬閪出來thx

你老味

樓主去完敦倫之後英文好左好多